PCCW One Communication 斷線

有無巴打公司用緊? 無啦啦ip電話用唔到 , 但網又上到
打緊去問

巴打公司邊區？

我今朝一返公司都喺咁

打去28889888 佢就叫我周時打去1833111 搵師傅幫手check

荔枝角
好耐都無試過,
而家打10088 無人聽

上到網, 暫時只係死左電話

即係唔係我一個, 咁我唔打電話住, 都無人聽

觀塘區都一樣

我荃灣區

打去1833111 半粒鐘都未有人聽

啱啱有幾分鐘係打得出/收到電話 但而家又狂是兩盞紅燈

唔知喺唔喺關行雷閃電事

same

岩岩無事

Yes, 正常用得

又死

打咗去問佢話platform upgrade 點知影響到ip phone服務 而家搶修緊喎 未知幾時先搞得掂